<尋人>袋住「美聯大學堂」嘅你

我係今朝企你隔離同你一齊落車既四眼仔。喺短短既十幾分鐘車程，我（哋）有意無意咁望過對方幾次。我覺得你好可愛，對望嘅時候有啲腼腆。其實我好想問你拎contact，但我最後淆底冇開到口。我見到你有上連登，所以專登開左個account開post尋人。希望會你見到個post之後可以PM我。